其實2019年逃犯修訂條例根本唔係咩送中條例，2020年的港區國安法先係真正送中條例

其實2019年逃犯修訂條例根本唔係咩送中條例，2020年的港區國安法先係真正送中條例。

反送中變真送中。

2019年的逃犯條例修訂，只係允許可移交大陸逃犯至大陸受審，或在大陸犯罪的人去大陸受審。即使是修訂後，移交逃犯去大陸，同移交國際逃犯的程序冇分別。而且最少名義上話要exclude政治犯。

2020年就唔同，國安法直情允許北京派長注國安人員，設立大陸政府駐港國安辦，仲規定埋部分案件可送上大陸受審，係真真正正貨真假實的送中條例。

呢個真